香港班 HR 出盡力幫老闆壓榨勞動人口薪金有咩著數 ??

老細又唔會出多D 糧比班HR狗, 又拖累香港整體人口薪口

有啲HR覺得慳到先係做到嘢, 博升職博加人工

其實HR都好難做, 因為除左慳錢, 好難攞到成績出唻俾老闆
請人=洗錢
培訓=洗錢
系統=洗錢
所有HR相關嘅嘢都係洗錢
老闆唔會覺得啲錢係小財唔出大財唔入
所以好多HR覺得唯一可以自己爭取表現嘅就係
Cut cut cut

唔出力佢地會冇左份工